究竟M記脆香雞翼落咩醃?

食完用洗手液好仔細咁洗N次食雞翼果幾隻手指，浸味硬係仲起度

痰

戇鳩先用手食
識食一定成盒啪入口連骨食

有內幕料?

我唔係鯊魚

好吃

對對對

狗屎

老泥

工場整定既食物通常都有

福喜

究竟落咗咩